「寧為玉碎 不作瓦全」呢句講就講得多

但喺國安法加持底下
今次71就睇到大家有幾大決心
大家有心理準備先好出
End game

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

重要野行先：
七一唔係Endgame，不過係必須把握既日子